Ahoj Eva !
To je vyborně ! jsem moc ráda těbe !
Jake ti bilo už v Česke republice vila sem všechno .
Mí musem spat odpoledne a pan jedem na oběd do restaurace , a dalše na prochazku do lese nebo parku .
Proto v jaře nejelepší počasí v Praze .
A ještě musim jedet do zooparkEvrope .
V věčer pujedeme do restaurace na věčerží s kamaradamí kazdy četventen v " budha baru " hezka prográma tam musim jit tadý .
Musim ješte navštivit ho kamarada který pracuet v obhode .
On mužel udělat velný slevy na kabat . nebo auta .
Ne zaponneut co každy den se studuju češtiný od 9 hodin až do 13 hodin odpoledné .
Ti musiš posloudhat h. uvarži na kuchině jedlo .
A dalše zavolat mně .
To je všechno !
Pa pa
Vlasta
